【撐警惹禍】藝人撐警被割席 葵涌茶記曹永廉有份？員工答得含糊：只知大老闆有錢過佢

上星期，一班藝人到警察總部支持警察，原本行程低調，怎料有豬隊友發帖，把當日拍的相片公開，更立即被同行的人用粗口大鬧，成為熱話。事件被各大媒體公開後，同行的姚瑩瑩、曹永廉被各大品牌立即割席，網民亦立刻起底，把藝人有份經營的餐廳公開，其中包括楊明的湯品專門店「燉」，照片站在最前，早前大鬧反政府人士的曹永廉當然有份。

早於2013年，就有報導指曹永廉和家人在順利警察宿舍商場開設茶餐廳，名「茶記冰室」，雖然該店早已結業，但據傳他是葵涌一間同名茶餐廳「茶記冰室」的老闆之一。記者到店舖時查問曹永廉是否老闆，店員表示自己不清楚。記者在晚上再致電，店員雖沒有直接否認，不斷回覆「無」，當記者問到「無」是否等於「不是」，店員答案顯得反覆混沌：「現在就算回覆你，我也是答不知道。沒有這一回事，據我們所知是沒有。你問他本人，我們只是打工，我只知我們大老闆比他更有錢。」

茶記冰室
地址：葵涌石蔭路60號金石樓地下2號舖
電話：2253 4168
營業時間：7am-10pm
詳情：

當左藍先囉

正確

支持警察好失禮咩 做咩唔認

咁曖昧咪當你係囉

借位
毋忘元朗恐襲事件

唔係就唔係，支吾以對

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

少間選擇姐，無所謂啦

老闆出來解下畫先啦，
唔解就間嘢放雪櫃先囉

唔係好撚多人撐狗嫁咩？做乜唔大方啲認左佢。

推

老實講 員工唔知好出奇咩

又茶記又冰室點樣呀
唉執柒咗佢啦

推到佢執柒左佢